有無人試過用中文係Subway叫餐

Menu都有寫中文 但係睇落好似無staff識中文
利申無試過

呢個呢個呢個呢個

佢哋識唔識聽呢個㗎

睇地區，我係中環買就100%英文
之前係沙田買就廣東話

我間分店既staff 識中文

成日都用
好多間都有香港staff

我次次叫她們都是用中文問

好多印度樣的其實識講廣東話

即使用英文叫亦都是幾個terms姐

你間分店？邊頭呀得閒去幫襯下你

港島區好似都無乜本地人

琴日買果時講呢個 呢個 呢個 呢個

利申 訓緊ICU

其實好多地方用中文都可以

屯門直情有師奶做

有d 鋪係黑人做 應該識聽

其實好多都識廣東話，有時聽到佢地同香港同事講中文的

黑人:

東涌果間有黑人做但識聽同講中文

九龍灣emax 調番轉
你同佢講英文反而可能聽唔到

邊間？

九龍灣個頭唔識英文都可以接受 但係喺香港做生意唔識中文個班真係幾過份 點解會請

You屌閪at the morning

下 香港不嬲都係雙語架喎
唔好咁廣東話沙文主義

This this this & this

試過用普通話同個黑人店員講“那個，那個”
比人打到瞓低

係咪無去過中環啲餐廳